有幾多人係做到恆常運動？

起碼係自己想要嘅運動量，而恆常做到？

放工真係好攰呀

想做就做到架喇，唔係㗎咩？

我
朝朝早有內啡呔真心正

想就易
人會諸多藉口
買左波鞋又當跑左

半年一次

唔夠想

我，重訓1.5小時，帶氧0.5小時，一星期5次

跑gym 梅花間竹咁做

每日做床上運動
有時做唔到就做住手部同下體運動

如果朝10晚3我會做
屌你收工食埋飯9點幾十點
飽住個肚做運動咩

大把非劇烈運動食飽都做得

返到屋企7點半 食完飯沖埋涼都夠鐘訓了

做唔到

我一至五都係咁，星期六日就踢波

一星期做到三四日既，放工返到去7點幾8點，出去跑下，做個零鐘，返去食少少野。變成習慣就容易keep 到。

普通打工仔 返9-6 星期六輪班 星期日就放假
為左每一日可以放工返去同屋企人食飯
運動我會放係早上做
6點起身 7點去到健身室 星期一三五阻力訓練
星期二四就踏單車 連埋熱身 做一個鐘到
之後沖涼 行去公司附近食個做早餐
9點開始做野
自我感覺良好 會覺得自己有個好開始

一星期至少四日gym啦